msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-02-19 13:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-02-19 14:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: main.py:13
msgid "try getting download link of the mod from this link"
msgstr "尝试从该链接获取模组的下载链接"

#: main.py:17
msgid "Welcome Use Minecraft Mod Downloader by Sayinore!"
msgstr "欢迎使用Sayinore编写的Minecraft模组下载器！"

#: main.py:22
msgid "Mod name"
msgstr "模组名称"

#: main.py:25
msgid "Invalid mod name"
msgstr "无效模组名称"

#: main.py:28
msgid "Game version"
msgstr "游戏版本"

#: main.py:32
msgid "Max page number"
msgstr "最大页码"

#: main.py:33
msgid "The program will get that page(s) of search result."
msgstr "程序将获取总页数为你所输入的数字的搜索结果。"

#: main.py:39
#, python-format
msgid "Mod name: %s"
msgstr "模组名称：%s"

#: main.py:40
#, python-format
msgid "Game version: %s"
msgstr "游戏版本：%s"

#: main.py:41
#, python-format
msgid "Max page number: %s"
msgstr "最大页码：%s"

#: main.py:50
#, python-format
msgid "Processing page %s of the search result"
msgstr "正在处理第%s页搜索结果"

#: main.py:60
msgid "Finished searching"
msgstr "完成搜索"

#: main.py:62
msgid "Thread to download the mod from"
msgstr "作为模组下载源的帖子"

#: main.py:68
msgid "Getting download link succeeded"
msgstr "成功获取下载链接"

#: main.py:69
msgid "Going downloading"
msgstr "去下载"

#: main.py:73
msgid "Getting download link failed"
msgstr "无法获取下载链接"

#: main.py:74
msgid "Going reading the thread"
msgstr "去看帖"

#: main.py:77
msgid "If you have finished downloading, please press Enter to continue."
msgstr "如果你下载完了，请按 Enter 键以继续。"

#: module/get_link.py:20
msgid "Loading the MCBBS thread"
msgstr "正在加载该MCBBS帖子"

#: module/get_link.py:23
msgid "Checking the MCBBS thread"
msgstr "正在检查该MCBBS帖子"

#: module/get_link.py:25
msgid "Testing if it is a mod-posting thread"
msgstr "正在测试它是不是模组发布帖"

#: module/install.py:11
msgid "Loading configs"
msgstr "正在加载配置"

#: module/install.py:21
msgid "select the file as the mod"
msgstr "选择它为模组文件"

#: module/install.py:23
msgid "Scanning files"
msgstr "正在扫描文件"

#: module/install.py:40
msgid "Scanned 0 file"
msgstr "扫描到0个文件"

#: module/install.py:41
msgid "Drag the mod file here, or input the path of it."
msgstr "将模组文件拖到这里，或者输入它的路径。"

#: module/install.py:48
msgid "Mod file"
msgstr "模组文件"

#: module/install.py:56
msgid "Installation succeeded"
msgstr "安装成功"

#: module/install.py:58
msgid "Thanks for using!"
msgstr "谢谢使用！"

#: module/log.py:16
#, python-brace-format
msgid "{g}[INFO]{w}"
msgstr "{g}[信息]{w}"

#: module/log.py:21
#, python-brace-format
msgid "{c}[PROGRESS]{b}"
msgstr "{c}[进度]{b}"

#: module/log.py:26
#, python-brace-format
msgid "{m}[INPUT]{w}{b}"
msgstr "{m}[输入]{w}{b}"

#: module/log.py:31
#, python-brace-format
msgid "{r}[ERROR]{w}{b}"
msgstr "{r}[错误]{w}{b}"

#: module/log.py:36
#, python-brace-format
msgid "{m}[MENU]{w}{b}"
msgstr "{m}[菜单]{w}{b}"

#: module/log.py:41
#, python-brace-format
msgid "{y}[WARNING]{w}{b}"
msgstr "{y}[警告]{w}{b}"

#: module/log.py:46
#, python-brace-format
msgid "{m}[USER]{w}{b}"
msgstr "{m}[用户]{w}{b}"

#: module/screen.py:24
msgid "Order"
msgstr "编号"

#: module/screen.py:24
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: module/screen.py:33
#, python-format
msgid "Usage: %s(command) (number)"
msgstr "用法：%s（命令）（编号）"

#: module/screen.py:34
msgid "Command list:"
msgstr "命令列表："

#: module/screen.py:44
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: module/screen.py:55
msgid "Invalid command"
msgstr "无效命令"

#: module/search.py:25
msgid "Searching with bing"
msgstr "正在用Bing搜索"

#: module/search.py:47
msgid "Searching in mcbbs"
msgstr "正在MCBBS中搜索"

#: module/search.py:52
#, python-brace-format
msgid "Checking the search results of bing, {c}/{t}"
msgstr "检查Bing的搜索结果， {c}/{t}"

#: module/search.py:53
msgid "Testing if they are from MCBBS"
msgstr "正在测试它们是否来自MCBBS"

#: module/search.py:61
msgid "Testing if the MCBBS thread for the needed game version"
msgstr "正在测试这个MCBBS帖子是否适用于需要的游戏版本"

#: module/search.py:65
#, python-format
msgid "Found %d result(s)"
msgstr "找到%d条搜索结果"

#: setup.py:20
#, python-format
msgid "Is your game path this? \"%s\" If so, please press Enter; or input it."
msgstr "你的游戏路径是 “%s” 吗？如果是，请按下Enter键；否则就输入它。"

#: setup.py:21
msgid "Game path"
msgstr "游戏路径"

#: setup.py:29
#, python-format
msgid "Is your download path this? \"%s\" If so, please press Enter; or input it."
msgstr "你的下载路径是 “%s” 吗？如果是，请按下Enter键；否则就输入它。"

#: setup.py:30
msgid "Download path"
msgstr "下载路径"

#: setup.py:44
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#~ msgid "Is your game path this? \"%s\" If so, please press Enter, or input it."
#~ msgstr "你的游戏路径是“%s”吗？如果是，请按下Enter键；否则就输入它。"

#~ msgid "Searching with mcbbs"
#~ msgstr "正在用MCBBS搜索"

#~ msgid "Thread to download from"
#~ msgstr "准备从它下载模组的帖子"

#~ msgid "Thread to download"
#~ msgstr "欲下载的帖子"

#~ msgid "get"
#~ msgstr "get"
